點解中國同港共係都要搞鳩香港 我好唔開心

我真係好鐘意住係香港 點解要搞我地…

聯合國又搞鳩你

好似話推背圖預言嘅聖人會喺香港出世

梁天琦

邊有人被人強姦仲要自己除埋衫 唔強姦你都對唔住自己

梁天琦不是在香港出世

港豬

咁佢出世咗未？

唔知呀
十幾年前話係馬英九
而家唔知大熱門係邊個?

因為香港人on9, 比人踩到上心口都唔識反拒 ,如果外國樓價好似香港咁高應該一早暴動。 歷史上所有自由都係要爭取 美國黑人平權 ,英國婦女有投票權 呢d都係人地爭取返黎。我地以往既自由係英國人恩賜比我地,恩賜既重來都唔好長久。香港人應該勇武抗戰,反對港共政權,保持我為東道主既氣魄,支持港人治港,如果這樣就是港獨,我們不怕承認。

邊有國家會搞死自己地方 完全唔明

你諗下，如果香港天下太平，點樣突顯中共既管治威信？

Baby wanna let you know 當碰到我別尷尬地逃
Baby wanna let you know 當有需要願替你效勞
Baby wanna let you know 請你不要自責了好不好